有間黃店賣緊10蚊午餐肉！！

【週末優惠速遞】

由3月12日至3月14日(五、六、日)，到任何一間門市購買Hansung韓國午餐肉特價$10、澳洲和牛M6/M7西冷扒特價$138、My Sweets蒟蒻啫喱特價$14 / $8，數量有限，售完即止！

200克
平過買魚彈食